ios個內置播放器真係好垃圾

冇得禁兩下畫面快轉都算
最煩係有時離開左個播放器，佢仲會係背後播放（有聲），逼住要禁條片開翻播放器暫停佢先得
上網又唔俾人轉用其他播放器

Boom

唔識用你就用返android啦

秒